vroeger deed ik heb ze op een avond en slaap de volgende nacht bij haar.
Ann, zoals ik al zei, was een van de grofste en meest wulpse vrouwen die ik was had het ooit geweten.
Ik had hun verteld over de schoonheid van het geheel van hun tante persoon, en van haar prachtige clitoris, en hoe ze me leuk vond om te spelen het Dit wekte de tribadische passies van Ann op om haar tante te spelen.
Eindelijk heb ik haar overgehaald om Ann met ons mee te laten gaan, en beiden waren achteraf erg blij dat ik dat had gedaan, want beiden waren grondige tribades, en wulps genoten van elkaar, terwijl ze in bochten door mij geneukt werden.
Mevr.
